感情用事的我唔岩返學返工甚至唔適合生存

個ex話我GPA唔過3之後唔見，我今次GG點好ahh(其實佢講個陣我有好衰咁諗，GPA唔過3不如直接quit asso好過T_T。WTF竟然會覺得我GPA唔過3，不過我咁樣頹廢落去又真係有可能3)

好在唔係講個難既數，廢是到時無呢個GPA驚落唔到台掛。果然佢係愛我既FF，傻豬都唔想見唔到我FFFFFF。過唔過到3都係問題，無3真係quit9左佢好過。因為控制唔到情緒垃圾，一時頹廢唔讀一時開心又讀。zzz

我尋思著咁岩睇到個post講ASSO GPA平均2.95仲要越黎越低/average係3，難分真與假係咪有同學唔讀拉低個mean。其實課程又唔係好難囉，係要短時間背10幾課x5/6科掛。因為workload大又加左大學既課程(可能駁year3點都要識D year1 year2既知識)???

明明我之前聽講3.3就入到city XXX科(都算可信消息)，但又覺得無咩可能覺得係Fake。自己都check過其實高GPA唔係咁易，因為考得差唔會拎出黎講。其實睇返身邊D同學就明，想搵個正常同學都睇好唔好彩。隨機是但分組五六個，得一兩個有認真做野。有groupmate直情問我做哂XXX未/做完未借佢參考，我一定係好人到會自己辛苦做哂份野再比佢啦。

其實我對住佢天真到極點只要佢話肯認真溫書就錫返，我就好易上當極易說服即刻開心返哂。跟住就真係會走去用心做埋份asm有時唔明嘈黎嘈去有咩意思，我唔想同我中意既人嘈。

無心做就Individual Assignment遲交扣50%分，一係就拖幾日慢慢hea做/拖到過哂deadline無得再add submission。一D計落asm分/participation分既Inclass exercises/Tutorial exercises全部無視哂咁制。

有心做就asm可以做六七個鐘，一係就搵哂資料改完又改寫爆哂想拎A。一日摺Lib十個鐘八個鐘咁樣chur。所以話情緒真係好影響生活，有時諗好在自己係學生(好過無)。如果自己係返緊工，咁既工作狀態真係即時898。

話說琴晚好似發惡夢唔知咩奇怪夢都幾可怕
終於派左Individual Assignment分拎左A……
跟住無啦啦有條友(唔記得同學定朋友)搵1我幫佢自殺 係咁想我推佢 超級奇怪又不安既夢
係海到變左自己慢慢咁窒息(因為我唔識游水)
連掙扎都唔想個腦係到倒計時之後就醒左

係咪人大左好似唔係好夠訓要訓夠七八個鐘先醒到......諗住今日下午堂都趕到 點知又同ex嘈交Feel個頭痛到爆炸！又又又又走堂！呢排係咁LOOP林峯D情歌請記住時間如果來到，晚晚都咁夜訓到下午再醒都無左一日時間仲有咩心機讀書ah！！！

我有個sem都係冇心情讀
嗰個sem得2.8

3.1 - 3.4 - 3.1 - 2.7 - 2.2 - 2.2 - 2.7 - 3 - 2.6 - 2.8